各位同志大家好：）

comrades!

依度係香港，係就叫阿sir

做乜撚

NMSL WSND HZYZ

6